有D傻仔叫緬甸軍方以民主方式拉昂山落馬, 我真係忍唔住笑

如果緬甸軍方唔撚係光明會欽點
冇big tech演算法幫助之下
點撚樣羸昂山?

香港有真普選都會同緬甸差唔多情況架渣
除非封撚左facebook,youtube
否則建制派同忠誠本土派代表羸到光明會欽點既香港政客既機率係0%呀